Con bottleneck (o transfer learning) se ocupa el cuerpo de otro modelo preentrenado, se extraen caracteristicas y luego se añade en el top un clasificador que uno requiera.
La gracia de esto es que del modelo preentrenado no se carga la "cabeza" del modelo sino que se carga todo lo demas
